pro dip認受性？

有冇人讀過
其實佢認受如何？

比起pt HD/degree or master
Pro dip既好壞係咩？
知佢有工程科資助最多六成學費
平平地都值得讀下？

舊制野黎, 當hd